[live] 墾丁 台南 高雄 12日 點解台灣無力場

等緊上機
睇緊天氣

點解要咁對我
我個墾丁 陽光 海灘 去左邊

其實香港都幾好 起碼有太陽

打打下 宣布delay

上機等起飛 希望唔好太遲到步啦

人在桃園 頭先係高雄天上轉左幾個圈都落唔到去 就直飛台北

竟然亂撞撞中人地wifi 密碼 係機上等新消息

應該有客運送你返高雄？（如果係華航）
當然係唔收錢。

有人話係 謝謝巴打回覆
但係而家就咁掉左我地係terminal 又無人講點做 唯有揾佢地勤問

你快問返航空公司
其實你出來時有冇貼個label係你身上？
佢做記認，俾你直接上客運
唔洗錢

利申：我試過一次
飛台中降落台北

我琴日番左黎，前日晏晝有陽光但大浪都掛紅旗
揸住架電動車周圍喺墾丁走好正
夜晚大風大雨，開唔到眼咁揸好撚刺激
直路最快都有5x, 落斜有6x, 未揸過電單車都識揸，睇住兩邊一大片草原咁揸，好高意境

無label
直接就開車車左去terminal
而家去左轉機櫃台問 但好長龍

我覺得會濕曬 唔驚

照計轉客運應該唔洗
只是佢計返幾多人上車

你見職員就問下
隨手比你張登機証佢睇
慳返解釋

補充：盡快問
轉機我未試過
但如果佢唔落高雄
可能國內線亦一樣有咁問題

機場範圍有wifi的

感謝你啊
我已經上左車 準備開去高雄 不過佢話要5個鐘 買左d 野食上車

我上次夜機台中變台北
台北去台中都3小時

不過就直接市區
到達係0300

上車休息下啦～

佢而家去到高雄應該都差不多時間

上車就訓

應該係 book 左hostel 今晚訓
聽朝再去墾丁
謝謝大家
訓陣先

臨上車係便利店買幾件關東煮做晚餐
❨其實而家好想開大❩

同機呀
你邊班巴士

忍5個鐘頭大

anyway, hv a nice trip.

有D旅遊巴有廁所

或者司機可能會停休息站

我都唔知 中華比既 我up 話自己係果班機佢就比我上 而家就到台中 個網cut 下cut 下
巴打你情況點

頂到既
換個角度諗其實都係難得既體驗
而家台北車去高雄 都算半個環島

尼架無 咪鬼停啊
我book 左single inn 諗住快手去到浸大浴缸鬆下

巴打 plan左乜？
我聽日到高雄

4日墾丁
4日台南
4日高雄 咁上下
定你想問景點？
我最尾幾日先返高雄啊 你行程如何

高雄市、屏東縣 周一停止上班上課

聽日都未必去到墾丁 可能要取消。。。

個風掃哂台灣
有咩玩

過哂啦到時
最緊要路冇壞就ok

暴風雨下的外送茶
唔知有無

唔洗去

應該就唔會停
夜媽媽check in完即刻爆個台灣石先

有便利店就冇問題

仲好，吉返個肚
識得食一定係便利店食涼麵（即冷麵）

定d先

台南無停班
不如去左台南先

係啊 好肚餓
本身今晚係墾丁大街架
好啦 睇下買唔買到
不過一定要買奶

但book 左hostel 唔知cancel 賠幾多

醒左
聽日墾丁點算

我都好想知。。。。
剛剛contact 左台南hostel 睇下可唔可以調日子

去到邊啊 我應該一點到高雄
你今晚點搞

當我無講過

即日好似冇得退錢的

睇定少少先
風一過就冇事

大街檔口唔開 便利店實開
雖然得幾間分店

走啦我唔想搞大件事
點解台灣無誠哥

我又當我冇講過
你今晚係高雄
食一定冇問題

我今晚係咪都訓高雄架啦
只係本身2至6號係台南 30至2係墾丁
睇下可唔可以對調
不過如果個風北上 可能仲有得玩

24kmh算行得快喎

聽日飛去台南

19風跟著前一個行
香港大交合預測都差唔多

台灣7仔正過香港7仔

welcome bro

family mart 涼麵我覺得好食過7-11些少
再加一支大支裝台版益力多

最好揾人熄總制 唔好阻住小市民返工

似乎你成日去
細佬第二次

你地就好

打風又有乜好怕

香港人

都習慣冇風8號龍捲風風力係3號水浸眼眉都係黃雨架啦～

知道有2個風
所以mon tw post
睇下有冇巴打有冇咩問題唔明咁

唔打風唔mon咁

係既
不過我本身期待陽光興海灘
仲等我買定泳褲 近視泳鏡 水底殼
今次應該可以原封拎返香港

可否分享下落雨有咩景點

你有幾日唔驚啦～實有機會

好似話凌晨係最大風?
驚聽日飛唔到

高雄
1. 食食食 （食得落就得好少fail）
2. 夜市，話知佢落雹
3. 避雨：誠品，夢時代（摩天輪only），88大樓睇風景（但大雨又唔太好，冇野睇）
4. 踏單車 （不過要申請，高雄係另一套系統）

我年頭都去4日3.5日雨 鳩食鳩行

望就咁望 而家望出去大雨到short 左

delay 去到台南已經算好 好似我咁就煩

謝巴打 再plan 下先得

聽日個風已經去到支那

就落車啦

高雄唔好去6合夜市 伏到仆街

如果好天既話去英國領事館風景唔錯
不過要行樓梯上去幾辛苦下

算快~~

早D CHECK IN 早D爆石 早D去便利店食野

比人掉左係機場 等緊的士

冇得車入D咩？
(我果次係台中機場鳩咁遠但客運可以市內落車)

其實機場就在市區內
上左車好快到的

打定俾酒店/旅店話就到啦
(我估計上車起計20分鐘左右 當你係三多商圈的話)

上左啦 應該好快可以結束今日

早D CHECK IN
早D爆石
早D去便利店食野

3樣都好緊要
仲要泡湯

乳石巴高雄有冇咩係必食

就搭高鐵落高雄 天氣點

微雨

剛起床 知唔知仲去唔去到墾丁

火車站附近 比人兜左共乘去墾丁
希望唔會賣內臟

唔會啦，但好貴

趁搭車得閒打埋hostel 食評
我住左係single inn 單人房 ($495)
本身book 左另一間 但另一間話late check in佢每等我一個鐘收返一百蚊 就取消左

間野本身係浴場 所以都期待去佢到泡湯

點知。。。

其實都係殘殘舊舊咁 同埋一路有少少up 味
不過我成2點半先浸 所以一個人都無 自己係到玩水
個濕蒸就幾勁 蒸一陣就頂唔順出去沖身

講返間房

張床都ok 正正常常訓左晚
不過黎間hostel 係無locker... 自己一個人 出去沖涼食野 都咪話唔驚返黎d 野比人偷曬

朝早有簡單早餐 即叫即整 材料簡單不過就晨早暖下胃

overall speaking:
唔係24 小時reception 都唔會黎
最大既賣點 浴場 麻麻地
同其他設施都比唔上其他hostel ❨佢有隻單人房好似都唔錯 有d 後悔無揀❩
同價位有更好選擇

分享埋其他人遊記

間中做下gym
內臟應該可以賣貴少少

$350

冇人有興趣你內臟

公價，坐就岩了。

我真是未試過住大房
有時慳皮住日租
高雄都是hkd3xx左右
有心搵應該有再平既

當牛雜食都得掛

應該ok 一路向南

自己一個人盡量住200hkd 內一晚
都係訓一交 又無女一齊

120kmh的感覺
落雨可能得80
安全至上

有測速跌到6x
最快近100

有 不過係香港

團友急尿揾左個服務站呵
好大浪

都係跟返本身個plan
周圍睇下景 今日可能行東線先 希望租到車
係無得玩水上活動咁

墾丁租車去睇風景？

對啊 剛到恆春 已停雨

今晚去唔去墾丁大街

求巴打keep住live, 人在高雄，考慮緊仲去唔去墾丁

我都落緊高雄，自己揸車入墾丁

已經係大街
有網我都盡力update

諗住去租電動車
一陣update

有驚無險去到墾丁
無落雨不過就天陰陰
間hostel 就無收我尋晚錢 仲可以即刻上房 正
遲啲住完再打hostel 食評 so far 感覺幾好

終於食到台灣正式第一餐
環境唔錯有冷氣 乾淨 可以慢慢坐

一個人叫左炸蚵同飯 $190
d 蠔幾鮮
不過個皮淋左d 比唔上整得好正既椒鹽九肚魚
後期飽到差d 食唔曬

邊間hostel, 幾錢？推唔推介？

好撚正 墾丁大街記住食

幫客 800蚊一晚 推介 同尋晚差天共地

今晚留意下先 射射巴打

租左架戰車

哈佛特
個老板好nice
問佢幾錢 佢話600蚊日 我話租兩日 佢即刻自動波話500蚊日算
又教我去d 咩景點 架車可以去到邊
車係殘d 不過黎個價我覺得可以一戰

之後老板同我去對面草地學揸車
好似阿爸教仔踩單車咁慢慢教 好溫馨 ❨有啲似eason 首單車個場景❩

無電單車牌係台灣都可以租架？

唔可以租機車 可以租電動車

電動車即係錦羊仔？

最好買對防水既鞋

我其實唔熟唔同車既分別 不過黎架就用電池既

好。。。下次去台灣我又試下問下先,thanks

不過都係墾丁比較多

巴打間鋪係邊有冇名

都係大街 叫哈佛特 一google 就有
不過比起沿途人地d 車 真係人地新d 型d 靚仔d ❨個人❩
可諗諗

台灣最南點

得個舊木既野

btw燈塔收5點，執生啦

我都想要店家資料

唔洗諗 打風無開

既然大家都問 出條link 先

外圍都行得
打下咭咁

唔係好睇到 放棄左

直擊報導風吹砂冧路現場

真是風吹砂

睇埋就返轉頭lu

巴打無介紹錯 食到爆曬汁

$500租哩架垃圾車已經唔抵

想問係咪冇晒野玩，水上活動果d?
人在高雄，墾丁乜都冇得玩既話索性唔去上番台中呢d市區算

樓主如果冇經過去問應該唔會知
你可以先聯絡你打算幫襯既店家問
咁就冇撞板

這款我一般啦～
我就鍾意水煎包乜醬都唔落
（台灣人會落甜或辣醬我覺得怪怪地）

仲有上次係高雄食牛老大溫體牛都好正

真係無經 唔好意思
不過今日幾個景點都停左 始終政府都宣布左停工停學
我聽日會去 可以再包膠

我叫左蒜味同wasabi
佢其實都係落粉 應該原味都正

温體牛過幾日去台南 幾大都一戰

食左一品老味
155蚊 唔知算唔算中左伏 不過都幾大份 食完有d 飽

自己一個去沙灘玩煙花

正呀

實在太毒 玩左6支就走左

墾丁係咪大部份租電單車都唔使車牌？

租電動車係唔洗車牌既
租摩托/電單車/機車就要

其實…電單車都可以唔洗，不過要比貴成倍，因為出事係犯法。
btw樓主個架車真係唔抵，呢個野200ntd一日都俾多佢…
正常價係200蚊日身光頸靚既車。

射射

巴打 我住係海邊附近民宿

我8月中都去高雄同墾丁

omg 原來做左水魚 有無檔好d 既介紹下

都係自己黎？

羨慕唔洗食颱風

宜家風已過又涼爽些少嘛

希望有得玩水

上年去租左兩架 不過唔記得幾錢

希望啲水浸退哂同唔好爛路
唔好落雨

靚仔好多

今日出太陽

我都唔係好知邊間好，不過遊客做水魚就一定架啦…
之前因為國語流利識揸車，同埋係民宿老闆朋友先俾我無牌去租

嚟緊台灣又有一個風，希望巴打唔會中啦

果個轉向去日本啦（好似係）

好似太陽咁溫暖

我今年租過隻Harley款, 都幾型, 不過唔夠普通版快同過灣無咁輕鬆, 因為個轆比較厚

點解要咁

無牌我唔敢 一陣比人捉到 成個trip 都唔開心
尋晚車左一陣個頭涼浸浸 醒起無戴頭盔 9秒9返去拎

諗下都正

今日去衝浪
有冇巴打同路

我唔識衝啊 你去邊到玩啊

南灣衝
同阿飛學 有課程報

利申 唔識衝

正喎

去左後壁湖 睇下有無浮潛

真係無 去左間cafe hea 下

推介 後壁湖 慢日子
環境靚 佈置都好別緻
望住海飲杯咖啡
任坐任hea ❨缺：無得叉電❩

140 ntd

睇見人地個鬆餅好正 ❨around 100-150 蚊❩後悔叫左coffee
係旁邊係咁聞

係到最好用黎掉低啲唔玩水上活動既女友 打卡打一日再接返佢

美圖劣改

後璧湖正
唔急住包車周圍去的話hea下睇下海文青下幾好

一個人既好處
踩住架車 去到邊到覺得正就停下 玩夠又上車去下個點

果邊我記得都好多野食

食左興記 唔算好特別

魚生呢？

食kmll1

最唔特別就係魚生 168放題質素到 係最左好食啲同埋吞拿唔似放題啲擦膠
懷疑都係出名買d 平貨返黎平賣 做噱頭
不過100蚊就幾抵

炒蛤❨250❩就唔錯 有鮮味 除左兩隻唔開口隻隻有肉唔係炒殼

見我單頭比左個死毒角我 一行埋去勁多烏蠅 我一撥飛曬去嬲其他枱

一路食一路同烏蠅大戰 食一下 拎對筷子撥兩下 最後都係失守左件吞拿魚

可能同巴打相遇過

今日4-8pm去左恆春 趁未訓分享下

沿途風光

其實香港都有大亞灣 洗唔洗整返個

古城南門 可以行入去當穿越下時空咁
之後有個可以上埋城牆 不過太黑 驚驚地就放棄咗

阿嘉的家
去到覺得老板好識做 上去參觀又要錢 明信片給個印仔都寫到明無消費唔準用
覺得唔係好鐘意 又無睇過套戲 入去望下就走左

wechat 識左個本地人推介
食左阿伯綠豆蒜 天熱整返碗都幾正
最好食係嗰粉條同q圓❨佢好似係咁叫❩
好煙un 應該加咗塑膠

對面街黎間就重點推介

皮脆 蛋味濃 加埋九層塔嘅香
超正
下次再黎會再戰

不過就食完開始喉嚨痛

因為要等位 企係到望左陣 睇到有啲期待

原來食落都係麻麻地 冬粉煮到淋左 無咬口 鴨肉無咩特別 少少鞋但算濃鴨味 同香港老味鴨差唔多

排隊時有個本地人婆婆推介食鴨腸 腎咁 有興趣巴打第時可一戰再包膠

最後去左出火

成件事幾神奇同幾特別 自動會係咁燒一世
只要唔好仍住仍住佢純粹係營火會啲營火就得

不過行入去段路都幾黑 記得帶電筒/手機照明
我入去段路自己行都驚驚地 所以出黎死都跟住團雙媽雙仔走❨佢地行前面❩

返去前落大雨 飛車途中濕到隻眼都睇唔到要停車搞 好彩最後都返到 大街食啲嘢就返歸

其實“海角7號“都已經係07年既電影了。

雖然我有睇過套戲，不過果陣入去我都覺得冇乜特別。

好似話都係keep 住電影個景
算係恆春打卡點啦 唔黎又好似唔太好

早幾星期去台中高雄墾丁
大部份日子都係一到下晝兩三點就開始倒水

天氣不似預期
旅行落雨真係失望啲

你地好過我上上次啦已經
我上上次去，落雨日數3.5/4
(不過上次6月尾就係0/4)

去墾丁最好玩都係渣住部電動車周圍走

巴打，我陣間就過黎墾丁搵you

似乎好多苦主

絕對係 搭巴士應該等死人

突然起左身 唔通有感應？ 你幾點到？

8點50分起飛，墾丁快線直落

利申，而家成個乞衣咁迫緊A12

再起身你就起飛啦
不過未必遇到 我兩點到走

墾丁最後早餐 洋果子 推介

今朝約左個台妹一齊食早餐
❨自己一個人只可打側影 如果有fd 係對面影就更好玩❩

唔算貴 叫左蛋捲同拿鐵
唔知係咪一個玩太耐 有啲唔清醒 硬係覺得啲英文怪怪地

本身我入黎就一個人包場咁
好快就黎左幾班

caffe 正路野 叫拿鐵主要為多奶返hostel 開大
蛋捲就幾正 個蛋夠滑和香 mix 埋摩菇芝士蕃茄醬

美中不足係隻蕃茄醬同芝士一食落去 好似返左m記咁

劣改時間

佈置幾靚
食厭hostel 早餐 ❨鋪鋪都係自己烤多士加唔同醬❩ 可一戰 價錢唔貴 100蚊內可食到個唔錯嘅早餐
不過就無冷氣❨夠涼嘅❩ 同港女女友黎就要注意

我唔覺得自己係苦主先啦～

以前細個會咁樣諗
但係 落雨又唔係地震
小小野就搞到自己一棟都冇咁？
好似唔係幾好
咁就諗一些平時唔會去既地方去下咁囉

再之前上山落足咁多日

巴打諗法好正面

今朝食完個早餐落大雨 放棄左水上活動
book 左車走
暫時得我一個 坐左架九人車

師傅好似啲豪客咁話
我們一路看看有沒有人加入吧 哈哈哈哈❨雄厚聲❩
不過過左南灣都未有
希望唔好嬲得濟車我去賣內臟

著住泳衣旅行都得啦咁

想問下有冇得即場報潛水？

住左兩晚包膠 幫客旅館 推介
本身目標傾aim 200hkd 一晚內
但見到佢評價幾高 比貴少少住啦
❨800ntd 210hkd 一晚❩

臨走影全相

我住嘅房
我一路以為有塊簾/板/門仔 密封返自己個小空間係基本野 點知上一間就無 夜晚係到用手機都驚照到人
黎到塊簾係用遮光布做 所以一close 就好黑 唔會比出面燈光影響
不過就無窗景睇

床上有足夠設備 係床到泥手可以放啲雜物係執跟 同有位掛衫

有人係露台掛衫 掛左兩日 明明兩日都落緊雨 可能係另一種洗衫法

有個位比你換個啱自己嘅枕頭 我就無咩理 當噱頭

前一行係早餐 都係多士加唔同醬咁
仲有啲中式酸菜無影
後面同coffee and tea就全日任飲任食 ❨我只係食過薯片❩

沖涼ok 不過就按一下有水一陣咁
如果花灑可以較埋水力就更正
洗頭水同沐浴露感覺都唔係平野

如果開大建議上3樓 空間感大啲 隱閉啲 少啲人去
去左3樓呵請記得我同你曾共用一板
廁紙擦算舒服 唔係公廁擦到損嗰種

一入黎就公共空間
大街買啲嘢返黎一路食一路叉電一路上網就啱

in conclusion:
我覺得幾舒服
staff 都好nice 好肯幫手
算抵住

不過有一重點問題 就係張床要吉住張卡攞電❨唔洗諗用卡片 試過❩
咁我行開行埋就會熄電
次次都要係房到同部機一齊叉 ❨無卡唔可以返房❩
一係就落地下叉
所以要考慮埋黎樣野

我無❨得❩玩
但要去都諗住即場報
如果驚去到無
可以contact 一下鋪頭先

有錢咪得
民宿訂平少少

未至墾丁已經落緊狗屎
樓豬大大都算好彩，啱啱好落狗屎就撤退

落水？不了。

我係見到啱啱落狗屎就著草走
本身仲想博下今朝浮潛埋先

你睇下去到會唔會轉好天啦 周圍睇景先

留名

豪雨旅行你都搞得掂的話
你就要改名做單身爆pm了

btw睇來個司機都好樂觀

浮潛應該係睇海況
如果店家有手機或email
問左先最穩陣

好豪爽feel
送咗我去左營
落車教埋我點去揾台鐵搭
臨走仲拍一拍我肩頭 差在未叫聲安答

佢一同都無係街r 客所以變左自己一個包車返黎
仲以為佢會收貴我少少 點知都係350
係幾正 不過就吹到有啲凍 而家揾啲嘢食暖下胃先

遇到咁既司機
我通常會問定聯絡
同埋佢服務範圍

好強既正能量

今朝都係wechat 約佢
可以keep contact
一陣打返句多謝
如果遲啲再黎可以再同佢一戰

而家就到台南 開始新一輪旅程

見就開車 廢事揾就食左個便當 80蚊
大家樂level
咁嘅價都抵食 都有4 5 款餸 同埋唔洗走黎走去揾

男男天空感動到喊
啱經過十鼓糖廠

屌 墾丁落雨落唔停
飛車去左恆春 成身成頭濕尻曬
好冇癮

巴打走左啦？

人在台南啦
尋晚飛車恆春返墾丁都係咁
淋到眼都開唔到
i know that feel bro

唔知係咪毒神射住
去到hostel 自己霸住成間8人房

你又幾好彩成日一人一房
我個人唔鍾意share房

dorm 平啲 又間中同對面床吹兩咀混宿ons
同埋獨去
好少單人房
自己住兩人房又唔化算

勸各位係南邊咪落水啦
呢度打風勁上嚟勁撚過香港十號呀
次次都有唔少人覺得自己勁
結果扔西瓜都搵唔返

果然冇改錯名

謝巴打資訊
係墾丁既朋友要小心啦

返到hostel 又踩車又行路
腳仔軟

琴日落去南灣衝
D浪好亂
Btw仲係到

我泳褲都無濕過 要原條未開封拎返hk

有啲唔開心 黎左個人
而家兩個人住八人房
等左成晚 原來係仔。。。
唉 仲諗住得兩個人
自己都夠膽yo返晚
而家無曬啦

咩野yo返晚

mo la mo la

原來已經走咗
又得返我一個

帶女女返去

有得諗

今日墾丁好好天

洗緊衫可打下尋日

因為晨早就逃離墾丁
今日無係台南有plan 所以都係周圍亂下
首先去咗延平郡王祠
諗左一陣係邊嗰黎 原來同韋小寶一樣都係鹿鼎記歷史 人物

續 錯手post 咗

好似九龍寨城公園咁 幾靚又無咩人
慢慢行下睇下
原來鄭成功係mix日本 係日本出世
好多野明明google 維基都有
但真係要去到先會去學去諗去了解

好似話中門入gpa 唔過3 所以封咗

j下頭頂啲龍

旁邊有個展館 入去打個轉
書法既嘢細佬真係唔識

上面係日治地契 下面係治前/後契
好似係

低質嘅我最花時間就係到玩毛筆
點啲水係石到寫下字咁

獻醜台南 幸好四野無人

去左孔廟 相比起頭先 黎到算係殘啲人多啲
唔明。。。

望住由頭讀到尾 明明哋又唔係好明咁走咗

我去就落雨
求好天相一j

中途經過 好似係 台灣文學館

上咗林百貨頂樓 望下周圍
都幾識花心思拎d 舊建築更新繼續做賣下嘢

去咗附近 度小月原始店
為嘅就係第日有人話
不如去尖沙咀食度小月啊
去過台南最原始嗰食啦 你慢慢

因為唔好意思淨食一碗 叫埋蛋同演
第一啖覺得喉嚨好舒服
唔係講笑 因為喉嚨真係痛緊
有啖暖湯舒緩下都幾正

酸酸甜甜湯底加啲肉躁同蝦
total 80蚊都可一戰
係隻蝦大啲影相好睇啲
同埋等食都要等返咁上下時間

清曬
隻碗好似有名堂 遲啲google 吓

租左架t bike 踩去睇日落
點知太多燈+租車搞太耐+體力透支
去到已經黑曬

突然有人放煙花 係咁爆係咁爆
睇左5分鐘

煙花後又回復平靜

食老味梗係要食李老味

台南必食 温體牛
諗諗下叫左個最貴嘅大特選牛湯 250❨唔係啦❩

紅到咁我都唔敢食住 浸多幾下入口
正
軟淋淋 唔會un
牛味重 唔係和牛食肥膏嗰啲
個湯又係重牛味
比起食牛肉麵 無咁多香料
更突出牛本身嘅味道
差啲比我飲曬啲湯
為健康著想 半碗算

廚房位 一路食一路有得睇

食完就係河邊漫步
清風徐來 散散一身牛氣
口入面仲有啲牛味 aftertaste

但係我都係今日走

台灣d 青旅 民宿 入住率都偏低
次次去都唔點爆人

有無下一站

講開又係 去幾間 都唔過一半床

慢慢9緊

的確係可以慢慢鳩

香港同台灣都用正常中文就解得通

想入去但啱整左杯冰食
怕肚痛

去玩好似多數都住墾丁大街
水魚價

紅到唔敢食

你食個時入面唔生咩？

墾丁好似劏得幾勁

食熟嗰啲先 食食下紅嗰啲就會熟

等緊食

左？中？右？
both？

師傳幾靚仔

我覺得你個人相當有嫌疑

赤崁樓

擺埋準考證上黎 會唔會比人dq

希望今晚兩隻腳黎 四隻腳走

gay？

no hehe thanks

你飲水?

識玩梗係叫杯礦泉水
女飲酒 你飲水
等到佢醉就要去
叫左gin & tonic

小醉覺得個哥仔打側睇都唔錯

烏身

chok手

高雄個巨蛋嘅海港自助餐 好撚抵屌 多野到仆街都係8XX 台幣 應該平成一半有多

google 先 謝巴打

基post

無下場 唔算

大檸樂 feel 到自己發燒 係床到發緊冷

叫左唔好亂玩屎忽

焗醒左 仲諗住係朝早 好唔舒服

去藥房或者藥妝店買感冒藥啦
藥房應該早d開，藥妝店我諗你果邊11點後啦。

謝巴打
焗左一身汗 而家好啲又再出動
一陣見到有鋪頭睇睇藥幾錢

等食早餐又可以打下

尋日一出門見到多人食就衝咗

味道似返酒樓蒸碟班
但都係就咁魚肉易食啲

愛國婦人館
都係愛字頭
入屋要換拖鞋 搞到有啲期待
點知5分鐘行完。。。

去南門公園睇南門
冷門景點又係得自己一個

旁邊有間細細地電影館
最正有張海報j 下

司法博物館

入到去差啲哇咗聲
同個姐姐吹咗陣 問下我邊到黎玩咁

法官大人

踩車去神農街 不過早餐到 有機再打

踩架t bike 去神農街行下
t bike 其中一個好處就係30分鐘內還車 唔洗錢 ❨其實每半個鐘都係十蚊❩
快手踩到 又慳返一程車錢

聽聞夜晚黎會靚啲
神農街又係啲n 年老街
行行下覺得似入咗日本啲老巷咁
賣都係賣日本嘢

曬到飛起 見到有冰就買咗
望住太陽食係幾正
幾好味 唔會太甜
食落落低有驚喜 變左做粉條之類嘅野 唔洗食極都係冰

反而長龍吉士餅就無咩特別
係staff 姐姐幾正

行去永樂市場 成條街都係食肆 但google 咗普遍唔高分
食咗個好評嘅金得春捲
就咁開黎食 無深究入黎有咩料
因為實在太多種
但一路食一路都feel 到自己食緊唔同餸
唔會係撈埋一卷就算唔錯的
係個皮淋咗啲 似擺耐咗

赤_樓
行個圈 了解下個歷史都唔壞 睇曬成個故仔就出返黎

氣象館 外面影張相就好 入去啲展覽都幾普通下 無咩嘢玩

入左人地教堂
一入去即響風琴聲 差啲即刻跪低告解
望上去 原來有人啱啱練琴

唔記得叫咩

坐下hea 下

左上角
好適合獻俾新會然

見到覺得好悶

鶯料理
裝修緊 又係出面影相算

行行下見到 就整左碗當歸羊肉湯
淡淡藥材味加羊騷味
正

台南公園
又係hea 下嘅時間

啲老人家好識嘆 拎曬檯椅坐係湖中心食小菜咁

踩車去花園夜市時見日落

到啦

彈波子 換香腸

買最細嘅50蚊都畢左勁多比我
食完已經飽咗

叫咗杯苦瓜西芹汁 實在太真材實料 見佢唔洗本咁係咁塞落去
可能就係咁搞到我太寒病咗
飲埋杯嘢就開始落雨

好man
細雨啲又踩車返去 可惜都係濕曬
去埋酒吧後覺得自己開始病咗

樓主鳩行形式同埋佢其實為溝仔

同行路post 差唔多
周圍行下 睇下展覽咁

烈日下落車都仲要行20分鐘先到

巴打好好彩 呢兩日好似幾好天

開始陸續有年輕少女出現
個post可觀性提升中

係啊
好滾動

影得多 開始無咁驚
今朝早餐個侍應姐姐

尋日右手邊？

今日啊
遲啲up 相

一陣由黎到跳落去
想縮沙

尋晚去咗奇美 都幾靚
不過有返咁上下大 行一大輪先入到去中間影相

一入黑 手機就唔得

原來咁靚
利申未去過

早啲去入去睇埋展覽嘅話都可以hea 好耐
入黑就去旁邊十鼓玩 夜晚入場特價
尋晚跳完覺得幾正

屌你搞到我好想去鳩行下
（本月放假免問 ）

捕機票啦 過8月又平啲
其實我想搭返之2000內business

等啊等啊

星期六去星期日晚返

四草綠色隧道
一齊遊船 感覺似返左大陸99蚊團
死獨爭唔到船頭 自己死去最後角落位
係後面影無掩無擋先正

let's go rock and roll

導遊講得最多就係
左邊小心 右邊小心
因為啲樹實在太低好易撞到頭
同埋係咁指啲招潮蟹我地睇

落船見到super senior夾緊band
又真係個個都有彈唔係扮

旁邊有座大眾廟

黎個位 成日刻故仔
黎張係荊軻刺泰王

憑船飛可以睇埋個館
好地地一隻小抹香鯨整到好似擺酒隻乳豬咁

下一站鹽山

我諗緊即場報定係香港book定先姐
因為冇paypel

唔敢香港book 定 一陣去到個門面已經勁殘返就唔到轉頭

約咗個本地人一陣見 有啲緊張

叫鴨?

女黎

去左台北食馬辣

遲d去高雄 留名先

正
去到咁遠啊

我聽日去

星期一去，留個名

今晚約左嗰本地人傾下計交下流
佢話天仁普普通通
佢自己最buy 鮮自然❨高雄無搞到我聽朝要仆去試下❩
其次鮮茶道 榮湯會
仲買左杯榮湯會拿鐵比我
我兩手fing fing 勁唔好意思

拎咗返去飲

巴打plan 成點
有興趣大家針針佢

茶湯會呀

冇圖你話係淋奠都得啦～

馬辣可恥！
屌你夜媽媽先上來見到
so9sad中

無影啊真係

因為台灣冇香港天文台

發覺台灣黎方面都幾廢
第一日去到墾丁 停左雨 係大風啲
竟然要停工停學
香港人
横風横雨 水浸過膝都只會打3號波/黃雨
冒住險都要返工
講返工熱誠 台灣人真係輸我地幾皮

曲到圓左

我7月又係玩咗南台灣又係12日
不過去埋嘉義嗰邊玩

巴打咁啱啊 覺得邊到最正
同埋高雄食玩有無推介

台南好悶
最正我覺得係墾丁
高雄去大魯閣草衙道玩卡丁車
同埋天氣好一定要去西子灣睇日落

同埋去旗津踩單車
食反而冇乜特別喎

唉… 生活同生存既分別

謝巴打
竟然係咁
可能去到墾丁無玩水 我覺得台南好啲
周圍行下睇古蹟

我都冇玩水，但係join咗拼車團
個導遊帶咗我地周圍睇
仲有玩沙灘車

其實所有都PLAN好晒，仲有台妹話黎一齊玩，所以唔係好擔心
最擔心都係ATM拎唔到錢同埋唔知一次拎幾多好

哇 好正
點解我無去黎啲

你邊到揾/被揾啊 我比兩個放飛機。。。。
我去之前都擔心 袋咗啲hkd 去
去到第2部atm 先㩒到 不過就只比㩒20k

巴打去墾丁幾日呀？同做咗啲咩
Btw我去台南嗰陣日日晏就落雨搞到好多地方冇去

2日2夜到
周圍踩睇風景去埋恆春出火 食野放煙花❨自己❩
睇展覽咁
墾丁景係正 但個人認真最劏遊客
同埋每個景點都聽到廣東話抽離唔到
果然天氣係最大因素

我都係2日2夜
出火係一分鐘打卡就走人嘅景點
墾丁大街幾好行 我比預期都洗大咗
台南我冇去到觀夕平台，四草同台江學園

出火的確係睇住個營火咁
墾丁大街就偏貴 但hostel 一出就係 成日落去買啲野食野飲返去
四草尋日去 而家就到觀夕
希望有靚仔日落

有冇去鹽山

有嘅影個日落嚟睇吓

尋日去完四草再去埋

啱啱影完 回程up 相
今日算ok 未算好靚

巴打我好鐘意高雄d club 去過十次以上
好好玩 會唔會試下

係點架 有咩玩
消費如何 求介紹

Okay
嗰陣喺高雄西子灣影嘅日落

果間叫LAMP 三多商圈附近
消費無記錯係600台幣入場任飲
都係d clubbing..但係d女都幾正

夕陽無限好

只得一個人

感謝兩位本地人Jesse and Celine ❨before sunset❩
幫手擺咗幾個pose

離開台南去最後一站 高雄

屌你是咪跟蹤me
我又係高雄
利申，係85大樓

巴打本身打算去啲咩景點呀

都係上網識，同埋以前都黎過一次台灣，個台妹好守信用應該唔會放飛機
我都會袋定hkd去以防萬一，拎20k都好多，同埋塞爆個銀包好煩

聽朝去 跟你

唔識cop
cap 張圖你睇睇
其實仲未plan 好 但已經要上機
仲有85大樓

出火我玩煙花寫字不知幾過癮
後來好似叫做light-painting

利申Ｎ年前玩

又係wo 點解我當時玩煙花無諗到。。。
而家仲有十幾支煙花係袋唔知點算

你就好
我聽日約左嗰 今晚可能有一個
希望唔好再被放
我一般都用個腰包袋起曬啲錢護照之類 唔夠先塞啲落銀包
夜晚就攬住佢訓 似攬自己啲仔女咁實 就無咁驚

曾經貼過 見過勿相認
自己set機影自己玩煙花

利申ps只是6張砌埋一張
冇任何執相動作

寫黎啲既你

起碼我真是影到出來

個幾日我都去左台北
星期五晚到 星期一朝早番
個風走得好快 同埋北部影響較細

可能識得耐掛，都兩三年，同埋佢為人守信用，希望你都可以同台妹一齊玩啦
我冇買到腰包，唯有護照擺背囊跟緊啲，我諗去到酒店臨訓會擺晒啲野入喼，同埋有我朋友一齊，所以都唔會好驚

你就好

有fd 一齊差好遠唔怕嘅 仲住酒店
我都想有個台妹識咗幾年

唯有返香港再玩

乜都去 好多時間咩
雖然有捷運算方便

積極d
係台灣再玩過

9月份機票好平哦

去多幾次啦

一個人唔洗就人又唔會瘋狂影相/自拍
啲景點去得好快
如果有展覽慢慢睇就可能一個鐘到
一路行一路6下google map 如果有評分高嘅景點又去打個圈
真係腳仔軟行唔曬 就取消啲點
盡興就ok

無假呢 仲要洗曬啲錢

500咋嘛 尋晚先去完，毒撚連扒都無得食

google 下先
有無single girl 比新手試flirt

扒比較多，靚嗰啲火箭速俾台仔搶哂
若然要埋手的話，我建議12點左右入去，然後盡早出擊，因為夜咗啲台妹已經俾人溝哂
btw包箱都係1500台幣，抵屌

謝巴打攻略
今晚無開睇下聽晚可唔可以去一戰

加油呀！

真毒預去到都係交學費

終於無被飛機
可惜r 唔到對家車我返去

一個人燒肉無難度

你好毒 你好毒

我認我係

高雄草x 個商場都多人玩 同睇

返去google 下先
謝謝巴打

有無巴絲會8月尾去台北

開心啲既，個台妹等左我地好耐，架機delay左成兩個鐘

有828岀發，去10日

我而家都燒緊

不要再說了
仲要等你

正唔正

仆街又夜晚見到咁既場面
可恥！

(好撚想食我冇假想毒都冇機會)

我每晚最大嘅娛樂就係買啲宵夜返去一路食一路同女友用cam 傾引佢

不過今晚太飽就玩唔到

有女仲去clubbing

一個人就兩隻手

3p原來

lm

如果唔怕醜可以去駁二果度搭下小火車
雖然係比d o靚仔搭 但係幾過引
搭緊果陣會比途人笑
利申 有搭

尋日同台妹慢慢行到去就啱啱好關門
想做下小學雞都唔得

真係唔話得，今朝9點已經係到等我地
仲要一齊玩一個禮拜，真係好多謝佢

好飽，都好好食
但係瞓唔慣啲床，搞到瞓下醒下，而家極度眼瞓

比著港女 真係唔洗玩

之前旅行有無都訓唔慣？
我去旅行都係大交訓 好少唔慣

包場食拉面

但係同台妹太熟好少野講

之前都係訓唔慣，因為唔係自己張床，同埋枕頭太軟
我斷斷續續咁訓下醒下而家勁攰

同師傅傾計

由打風後驚落雨post
變成食女野post

你毒撚到無人敢入場

太熟應該好多野講bo

飲杯牛奶 沖個熱水涼 可能有幫助

我普通話0分的

那有女

唔係啊 我食到一半黎左一個客架
都算幫手promote

不過而家去另一間拉面
本身滿座要等位
我一入黎❨角落位❩

身邊啲客唔見曬

因為以前已經傾左好多，我已經諗唔到有咩未傾

今晚試下先

佢地聽得明
我講都係唔正但係台妹都知我講乜

氣場咁勁

咪好dead

訓得舒服 玩得開心

毒神長居我身
btw share 兩碗拉面

100蚊抵講無得輸 炸雞

190蚊
湯底唔錯 略鹹
隻蛋同紫菜感覺無誠意

兩間都比冰水 應該正宗

係架，我個fd同佢傾計多
識左咁耐真係咩都講晒，平時打機又傾

我已經係野都唔想講
加埋訓得應該4個鐘，勁攰

連食兩碗？

今晚應該好聽日再同台妹慢慢吹

早餐同午餐

我21出發去一星期,有無人差唔多時間

黎咗咁耐射得最爽今次

聽日先算啦，已經大家都知道大家，真係冇咩好講

諗起今日食酒店早餐真係同食狗糧一樣

瘋狂掃射

唔悶咩

google 下附近有無靚早餐店

兩下玩完

想玩黎啲

幾悶架，但係我個fd同佢吹緊水
我太眼瞓，一睇我個樣就知冇精神

附近得kfc
如果出去食又要再早啲起身

去玩囉

尋日都係行去食10分鐘去10分鐘返
不過就順便洗衫返黎收

聽日睇下夠唔夠時間去

訓個靚覺最緊要

啱啱食曬成個
好似浸咗係個芒果海咁

本post主題：
如果成功扑溝得一個台灣妹妹

又比人放左飛機 話ot

講真我而家成個人浮下浮下咁，想快啲食埋飯返酒店休息
雖然好多野想食但都係第日先

樓主成日比人放飛機
聽日有冇約佢

你都幾黑仔

有無得離隊返去休下
得佢地發展下都未必係一件壞事

話再約
我得返聽日 898

由未出發開始已經係到
約到成功得兩次

已經黑到

樓主幾時落CLUB

去埋夜市睇下去唔去啦

而家已經係酒店，整熱緊啲牛奶
但係冷氣機滴水，我屌，唔知係咪出面同入面溫差大定係冷氣機問題

橙

唉屌同佢講完佢話搵人黎睇下，仆街姐係我唔洗瞓

中伏buddy 你好
有無驗屍咁揾酒店先

有個話後晚
我上左機返左香港買埋餸煮埋飯啦

咩意思，間間都研究？
我上裝睇評論話唔錯同埋見到好多香港人都住呢間
唔止香港人，仲有韓仔同日本人，一齊中伏吧

算啦，可能佢只係唔想黎

唉屌瞓左先算，聽日仲係咁我就一定換房

我一般睇200蚊內 幾個網評分頭幾位再睇埋遊記就落手

點解你要講出真相

你約人先要調整下心態先得

你要誓死唔ff想溝人
你一有咁諗法就死硬

姐係點
唔係好get 再

又好似冇再滴水
終於瞓到

一有就會做左啲令人唔係好鍾意既行為

恭喜曬 訓成點啊

無啦

11點幾瞓到今朝

下次去台灣再約囉

今日full power

下次再r 其他啦

每日熱到人體水舞間咁

識多啲台妹係咁問，總有個會黎既

流到成身汗
夜晚返hostel 拎支凍茶係到攤屍吹冷氣玩手機
嗰下

扮下旅遊達人唔知得唔得呢？

我fd上次去台灣住hostel同係嗰度打工個台妹一齊玩，個台妹揸車同佢周圍玩

這些機會不屬於我的

起碼都要去非洲南美

再買個冷麵食真係好正
尋日都買左啲野先返酒店，台灣7仔真係早午晚都可以食佢

你去r下都得，嗰陣因為少人同埋佢早到，所以台妹得閒同佢吹水

搵黑妹

唔洗用劍既

淨係講下你去各縣市有咩好介紹已經夠

btw樓主女友其實應該鎖起樓主收起佢本passport

再話唔識路得閒既話可唔可以一齊去

燒左佢好啲

高招

cap 圖先

跟著俾新識既台灣妹妹睇

高呀！

比女友嘟

姐

係
但食完之後有D後悔
因為可能有更好既選擇 因為去左7仔食而MISS左

剩玩高雄玩唔玩到4日3夜?

我覺得ok
但好睇你中意玩咩

去7仔買雪糕先

想hea下食下only

同埋有樣無聊野想問...
前幾年爆完果度係咪d人會避唔去?

今晚上到人地屋企
總算有個完美句號

氣爆？唔提真係唔覺
今晚都係嗰頭 無咩野

最後一個早上

已到機場

留情未？

咁快？
人地有冇送機？機場咁近

留低咗啲夜市食物膠袋 因為難揾垃圾埇所以都無爭住拎走

返工啦

唉你真係……

做咩

尾彩都執唔到

等你飛返

我話下次去住佢到

no ff la

我都覺得樓主只能FF

不過咁
你整理下出一篇企理少少既遊記
(要吹奏高雄)

我覺得又唔係完全冇機會

反正台灣既DOM DOM都流流地
(FF MODE)

返黎真係好累 腳仔軟曬
真係再去先算 啦
去完一個地方唔會好想再去住

下次想去日本尾道，好正
同埋追蹤下人中之龍既足跡

去日本正
周圍都又靚又舒服
可惜貴

交通太貴，所以我最快都下年先去
仲要揀好月份

加左人工 睇下幾時搶平機票先

咁好，我7月尾先完左約而家失業

加左人工洗乜搶平機票
即刻問下台妹高雄食佢乜好啦

啱啦 有空槍期享受下退休生活

小薯加得幾多
睇咗十幾日 台妹其實麻麻

冇食就麻麻

最多可以頂到10月頭
到時都未做野就屎都冇得食

不過講真台妹唔係好靚，係身材好過港女

agger
都幾娘下唔知做咩成日吹奏

300蚊ntd
又飽又滿足
都係香港好

手殘up 錯圖

有啲真係好柒，仲要成日係到評論人，又大聲又以為人聽唔明

咁都可以up錯

好彩唔係up 錯自拍
驚到我呢

想花式自爆

毒神保佑
自爆咗都沈post

樓豬有冇台南推介

自爆會多人睇

屌你間房有蟻，仲要爬到我隻手，好彩我睇到姐
執房又唔撚清枱面啲野，垃圾桶咁撚細點擺得晒，擺得係枱姐係唔要啦，又唔撚清on99

開名啦

最on9係隔離有大陸人好撚嘈，而家呢個時間仲尖叫大笑開party咁撚樣，我屌完佢地都係一鳩樣，大陸人真係必須死

我台北玩起落到台南，間野係台北日記

諗住9月頭獨遊 快閃台北 想上淡水同陽明山 食下馬辣
仲有冇地方好介紹

唉屌仲嘈緊，真係on9
而家去同櫃檯講換房屌柒佢先

唉……成日講D人又話唱衰
你感受到了……

我係台北住 uinn 幾正
下次有機一戰
你total 玩幾多日啊

淡水我覺得唔算勁特別
係約咗個絲打一齊吹左陣水

去幾日啊
十分線個個站停下都幾好玩 我去埋後面啲礦場 個婆婆幾好人

我覺得某人都係應該收起閣下本passport

傾下計姐

一直覺得大陸人要絕種，好心去旅行就有啲質素啦，凌晨間酒店得你一個唔洗瞓咩，最撚憎大陸人

冇機了，咁多日台北出名既都玩晒，而家去緊跳傘

淡水其實好快行完，去漁人碼頭都好短時間
樓主食女
十分咪放下天燈睇下瀑布，可以去埋九份，不過九份一定早去，早幾日去到5點幾，勁多日本韓國團阻撚住晒，啲人係樓梯停根本行唔到，會行到燥

傾傾下就

屌你老味尋日換房3點先瞓，7點幾就起身執野食野，而家個人冇乜精神

上年7-8月倒去台中 台南 墾丁 9日落左7日雨 好掛住揸電單車比雨拍面既感覺

咁都幾慘，落咁多日雨
我到而家一日雨都未落過，日日大太陽

人肉雨天娃娃

睇下樓主第一頁
佢除左開頭果一日落雨
後面我諗佢落汗就有

下次搵日租啦

每日人體水舞間

下次就梗係唔去台灣啦

樓主台妹都未搞掂點去打大佬呀

唔係啊
墾丁每日都落一陣
台南 一晚 淋到病
高雄落咗半個鐘

下次去墾丁要有女攬住我揸電動車

我都好想
玩天若有情

樓主搞掂台妹就會比女朋友搞掂

日日勁好太陽，熱到瀨屎

我都好想

間房已經換左比我，但係有碌巨柱係到
大佬你做支撐就拎走廊啲位啦，係間房唔知想點，仲要阻住電視，我都係睇達哥算

係餐廳見到有消防同救護車係出面行，唔知發生咩事

好正
有無圖

巨柱阻鳩住，仲要間房收訊號差到瀨屎，我用4g定wifi都係咁，load勁耐勁慢我已經用到有啲燥

風水陣黎
拆咗你就知死

其實我都覺，因為呢到訊號已經怪怪
但係呢條野直隊到天台，所以唔係風水陣啦，真係重心柱黎

瞓埋聽日都走啦，唔洗再對住呢間垃圾酒店

訓埋今晚脫苦海啦
得閒post 下玩咗咩

我今日到墾丁 有咩地方推介去relax下?

一日東線一日西線咁
relax 下上次後壁湖間coffee shop 幾好
叫慢日子 可以google 下

瞓埋今晚就可以走，好感動
動物園陽明山九份十分菁桐萬里跳傘嗰啲姐
淨係台北都玩到攰，仲未掃落去

我覺得野柳 北海岸一日都幾正

每去一度地方多一個

十條命都唔夠死

尋日去左
但係好快行完，唔係玩到好耐，我跳完傘就去左野柳，嗰度啲大陸同韓國人你見到會燥，佢地摸撚住舊石影，之後比工作人員屌，又成日阻住條路，只能夠講好冇文化

樓主收得好埋女朋友唔會知既

仲有行出條界 比人吹雞bit bit
好記得去野柳 個時行行下急屎 忍住屎行野柳

我好坦白 每晚都會報告

係呀佢地好撚冇文化，我見到都燥，點解可以咁撚樣，佢咁做只係令佢民族冇面
我尋日忍住尿咁行勁撚痛苦

每晚報告啲唔報告啲

黎個真
比班人破壞晒
要睇就早啲睇啦 咁玩法個女皇頭應該好快推冧
我去完野柳去金山 海邊咖啡屋 漁港 再去海灘睇個日落 返黎
約咗個女仔去 算係咁 同我行咗一日都無黑面

如果真係出事
可能真係會咁

眼看手勿動啲人係唔識架
我就一向守規矩同埋都讓人行先，唔好失禮人呀嘛，所以見到佢地咁撚樣真係嘔血
尋日跳傘係主菜，其他都鳩行
屌你有女一齊玩成日仲唔黑你面

好明顯你每日都隱藏左啲野

尋日坐車有個唔識既台妹坐左隔離，瞓左仲撞左落我到
我都瞓左差啲撞鳩到佢，好彩靠我意志冇撞到

有無傾下計

冇，我太撚眼瞓，因為早一晚比仆街大陸人搞到3點幾先瞓，我冇精神同佢傾計

無法避免

同佢say sor
然後乜都傾

樓主點睇？

同你同一秒回post

睇到都覺得冇文化

我冇撞佢點傾

有無人係台北呀？
我乜行程都無
可以一齊玩下食下野或者去浦都得
tg: coollllthomas

行咗好多路 獨遊其中一個原因都係怕無人同我行咁chur
好多女應該黑曬面咁一齊行 返去block 你
竟然無咁對我 算係咁
不過都無扑我。。。
去咗海邊飲咖啡同去幸福石門影相 對家感覺上幾滿意

跳傘
激到唔敢玩
會唔會好貴啊

台北鳩行中
我夜啲返西門

明顯人家怕醜借瞓聊你
唔食都識下啊

獨遊巴打？
繼續完我未完的夢

我識個台妹勁好人，玩埋今日就再見了，佢仲買左野比我帶返香港，我真係勁唔好意思
今次去完我下次去其他地方應該獨遊，因為有時佢地都幾慢，我成日係終點等佢地，同埋一個人自由好多

跳傘其實唔激，不如話係舒服同爽，只係一開始全力跑就飛左上天，同埋好穩定，唔同機動遊戲嗰種離心力感覺，係好似你坐車咁，只不過係係天上
感覺超舒服，望住成個海，我本身都驚，但一飛到出去就完全唔覺，想再停留耐啲，只係解落要聽佢講，我就完美降落，我個fd就仆撚左搞到教練同仆埋，成身沙

又係到吹水
佢瞓到隻豬咁我都唔好意思叫醒人啦
更何況我落車都係個fd叫醒我，我所有精神集中係跳傘，我跳完傘已經超攰

一個人自由度真係好大
去識人最好拎定少少香港紀念品❨磁石貼之類❩
既可做話題❨講下香港景點❩又可係初期易close 啲

個景一定勁靚
你個fd

其實係滑翔傘
唔會攰啦～

其實你唔岩食

我岩岩踩完單車環完島呀

係呀，下次有機會會試
而家都ok既，一齊玩都幾開心
樓主肯定成日用咁既技倆黎食女

真係超正
台妹成口沙添啦

冇瞓覺好攰
我又唔係要食女
同埋條女唔靚

我都想環島
而家係西門町鳩行

自己？ 今晚諗住去士林夜市行個圈

西門町去三兄妹度食冰啦
帶定筆去留言

環啦，一個人環島好正
上年環完，又好玩，不過最好預長啲日子，可以踩到邊就玩幾日

我同fd一齊黎
士林唔係幾好行，同以前好唔同

星期日勁多人，我已經唔想行
想買對鞋，但又好多人，同埋貴過香港既

有時間先啦，返到香港要返工

識下炸

一個人會唔會驚踩到出事
我都有諗過
但係自己一個 又唔係踩開 有啲驚
我認我細膽

我都有啲，唔係踩開車，仲要計風，又冇人破風，一個人會好辛苦

去左av鋪睇，同香港一樣有老翻

我上年係遲左職，拎一個月去散下心

我都係無踩開車，都係一年踩一兩次大圍入大尾督

未踩之前都淆到仆街，踩頭兩日都覺得好攰，大脾酸到爆，不過之後都慣左，唔會太攰

最怕有危險姐其實

其實都幾安全，盡量入黑前到達目的地，夜晚無咩燈會危險好多
反而車就唔多見，機車就多，佢地多數都會同你保持距離，你讓佢地過先就ok

其實都係死埋一邊唔好阻到人姐
但係路線係咪有啲大牌會講

係呀，有環島路線，同埋岀發前睇清楚個日行咩路線，跟住牌行

有機會會試下，但係下次應該去日本先
就算去最快都要下年

見到成人用品店好想入去
但係個fd又唔去，尋日都係自己入av鋪sosad]

去緊西門町

聽你咁講都可以一戰

去左餐廳食野

約台妹一齊踩囉

屌你都係用信用卡比錢算

做咩事？中咗伏？

用晒啲cash

仲有幾多日

聽日走

剛剛好

去左屈臣氏買mask
個女女問我洗唔洗幫手，之後吹左20分鐘水

所以先專登用晒去，但係唔記得要買mask所以用信用卡算

屌你老味我臨走撞撚左度門，我feel到勁多恥笑聲

台妹送左禮物仲有寫左封信比我，我好撚滾動，點解可以咁善良

有無咩到先

仲有信
真係好到一個點

冇，完全冇咁既想法

好善良既人
點解香港遇唔到

香港…
你唔識港女點解嗎？

似乎你成功左喎

港女在心中啦
台妹有男朋友架，同埋我從來冇諗過啲衰野

噢… 有男朋友原來。

So？

旅遊題外：你信唔信見得少果個贏日日見果個？

講返旅遊啦～

就算有定冇我都唔會食，根本就冇諗過
日日見習以為常，少見有新鮮感，高下立見

一個人去台北 零晨機去 有咩hostel 可以零晨check in 又近台北車站

太夜幫唔到你search
你揾既時間search 埋24小時reception 就無死

多謝巴打

台灣青旅
背包客 台北長春
太空艙 ❨中正❩
3間都好似唔錯
應該唔洗200 又24 小時reception
你可google 下

帶細路搭飛機既人真係要仆街死，又唔睇住，仲要係到嘈，全部人都比佢嘈到
仲有一班臭閪新移民阻撚住晒

有用資料

香港人質素講真好撚低
唔識教咪撚生啦

hostel既話大把啦，google好易搵到

今朝搭巴士
成班內地遊客黎玩
細嘅就好hyper 係咁問幹什麼幹什麼
大嘅就係咁問下車沒有
一兩句都算
上車講到❨佢地❩落車
仲係成團坐咗4 5 行單座位係到大大聲嘈住晒

講開搭飛機有樣都幾好笑
不分國籍
每次降落一停定
個個即刻彈起身拎行李走
其實咪又要等埋佢set 好條路同等business 頭等走咗先到自己

所以成日見到都燥，好撚冇文化

而家都係啦，我而家落機，成班企左十分鐘仲未落
咁急做乜鳩，係就比錢坐頭等咪會快囉

坐係到等條龍到自己先吉起身拎嘢走
最後去到行李帶又要等